Hong Kong Watch 籌左幾日得1000個人捐左錢？續左BNO嘅人都唔止1000人啦。香港人唔該做返啲嘢啦

如果唔係Hong Kong Watch, 好多英國議員連BNO係咩都唔知，何來平權？

如果唔係Hong Kong Watch 就唔會有43個國家，超過850幾個國會議員同政要聯署反對港版國安法。

如果唔係 Hong Kong Watch 幫助，美國國會唔會咁快過到香港民主法案。

Hong Kong Watch 幫咗香港人咁多，人哋籌左幾日得1000個人捐左錢？續左BNO嘅人都唔止1000人啦。香港人唔該做返啲嘢啦

眾籌link:

入錢入錢入錢
協助受資助者逃離香港！

推

唔該幫手推

快啲課金啦

幫推
有無諗過多數續BNO嘅人係藍絲

50萬鎊....... 要有金主先得

藍屍咁多BNO, 樓主過香討出po 啦

窮jj 幫推

而家唔係講BNO，係講人哋幫左香港人咁多，香港人有無支持佢哋

Push

I donated!!

Push!
Hong Kong Watch先係英國戰線主力

幫手share埋呀唔該

捐

tui

我有續bno但唔係藍屍.
老豆係藍早就冇續bno
老母係港豬同樣冇續bno

更加要點9啲藍屍幫手助攻

請賜教，點解續BNO嘅人係藍絲？

己課，推

無hong kong watch 無人可以幫手平權

放上fb好啲，連登始終受眾冇咁廣

佢哋真係為香港人做咗好多嘢

麻煩幫手share

因為係得藍絲先一有問題出面就逃避唔選擇面對。
而大多有bno既人都係藍絲多。

PUSH

純討論：佢哋覺得有出問題咩？ 不過可能係有著數所以要攞

再請教：點解有bno嘅人多數係藍絲？

已捐

課左 推

bno平權係美帝推關佢咩事=.=

幫推
利申，已捐

BNO 喺 *British* National Overseas 關美帝咩事？

Lm

Pish 捐左

捐左

金已課

課左推

捐ed

Pish

Pishhh

推！！

入左再推

推, 樓主講得啱
我冇BNO都捐咗, 大家快去捐!
人地真係盡心盡力!

今晚搞

捐了 人地咁幫手

啱啱捐左

我屌晒你地老母

已課

Donated

push

推推推推

依兩三個禮拜不斷有連登仔講平權之後去英國邊到好 去五眼邊國好

依家叫你地捐少少錢又話BNO撚多數藍屍去香討

咩黎

推呀！

Done

課左

done

開左兩個po都推唔郁
大家一齊推呀！！！

我課左金啦
你課左未？？？

唔好令benedict rogers失望
人地仲日日練緊繁體字

大家幫手share去facebook啲公海group

同埋pm啲page睇下可唔可以幫到手

我沉日pm左gphone
佢秒速擺左上twitter

搵左華爾街狠人 小豪子 100毛
暫時未覆
大家一齊繼續幫手share pm!!!

一早課咗 再推

宜家籌左5萬英鎊
大家繼續努力呀

好波

求下大家支持!!!

謝

push
金已課

搵個多人 follow 的 黃 fb 版主 幫手推
影響力大好多

銀髮族

膳心小館

嗰d

Push at

推啊

已捐，幫推

狠人啱啱覆左會share
大家繼續努力！

推
捐左

係咁咩，我屋企藍嘅係唔會俾成千蚊去續
我就一直有續冇斷過

pish

已捐.....
最近某地方有水災, 我都唔L會捐俾你哋, 捐你老母就有, 冚家剷啦, DLLM

係囉，😢😢😢

辛苦哂

已科

同藍屍講，捐咗的話，可以加大續bno成數

想當年地震我有捐
諗起都想嘔

課左少少
Push

puah

推爆佢！！！

推！

pushpush

£20.00 Done

狠人已出post
大家入去幫推

其一啦， 另外hk vote多數o話留，所以可能無續
再以「多數續係藍絲」作為解釋樓主「咁多人續bno但無人捐」
當然，呢d吹水野，9up完算
利申： 無bno

Push push push push push push push push

up

OK, 即課

留返黎移民買樓
不了

Support

收到一萬會捐

捐款師俾鬥黃撚鬥走哂

已捐

推 捐咗錢

15%手續費....有無直接比既方法?
定係呢個平台好安全?

有得唔畀架喎，你揀other 嘅話

少少地20歐

捐了
外國手足咁幫手 唔係唔幫呀？！

已課50歐

支持！

🦩

我俾咗1.5 tips

diu你係咁易5%都比下啦.....

好 BNO holder

已捐50

攪掂

推推

つい

推呀

收工入錢

YTT

課ed
推

好重要！！

P牌照推

BNO撚，快撚D捐錢

推啊屌

貨金貨金貨金

支持

已捐
Pish

琴日已捐
人哋仆心仆命，大家俾啲力

小小地，呢排捐咗好幾個眾籌

幫手推

捐啦,唔係唔支持嘛

就黎夠一百萬啦

推

唔該大家快啲做嘢啦🙏🙏🙏，Hong Kong Watch係手足，對我哋十分重要，佢哋做緊嘅戰線好有影響力㗎🙏🙏🙏

手續費好可揀others自己入任何銀碼, 唔係固定15%

樓主可唔可以pin? 唔想大家以為15%卻步

哪有$, 岸99, 老奉呀, 佢開得預左ga la, 你方佢冇利益, 政治紅利?

可以揀others, 跟住唔俾

以正苦效率，希望到時已經籌夠啦

唔捐無問題㗎。但你話人哋有政治紅利，請問有咩證據？歡迎攞出嚟討論

繼續推

啱呀 麻煩大家幫手聯絡黃page

大家繼續加油

正解

有冇人可以幫手list啲多人睇嘅page出黎？
家明
100毛
曾志豪魚蛋皇
膳心小館
薯伯伯
Terry的媒體懶人堂
潘小濤
清算師
書生百用
作者
（有部分係自己出文多，唔知肯唔肯share）

已幫po:
華爾街狠人
Gphone(twitter出左）

捐咗

我問左Hong Kong IAD 佢哋未覆

push

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

大家一齊幫手list啲多人睇嘅page出黎然後問佢哋可唔可以幫手share Hong Kong Watch 眾籌post？

家明
100毛
曾志豪魚蛋皇
膳心小館
薯伯伯
Terry的媒體懶人堂
潘小濤
清算師
書生百用
作者
王喜
Hong Kong Guy
KKwong
香港人權監察
好鄰舍北區教會(守護孩子)

（有部分係自己出文多，唔知肯唔肯share）

已幫po:
華爾街狠人
Gphone(twitter出左）

問左未覆:
Hong Kong IAD

support!

科水

Done! Pish!

Pm左銀髮族未覆

大家一齊幫手list啲多人睇嘅page出黎然後問佢哋可唔可以幫手share Hong Kong Watch 眾籌post？

家明
100毛
曾志豪魚蛋皇
膳心小館
薯伯伯
Terry的媒體懶人堂
潘小濤
清算師
書生百用
作者
王喜
Hong Kong Guy
KKwong
香港人權監察
守護孩子未來(守護孩子)

（有部分係自己出文多，唔知肯唔肯share）

已幫po:
華爾街狠人
Gphone(twitter出左）

問左未覆:
Hong Kong IAD
銀髮族

Tui

五毛，拉

幫手推一推

Bump

你課左金未呢？

繼續推呀

課金做實事

己課
push

多謝大家支持，但仲同籌款目標差好遠，希望大家可以繼續推

啱呀 我哋可以問啲page, 而家有個list

pin 咗啦
希望大家可以繼續推

啱呀

捐咗
大家加油spread開去

Donated and shared

thanks

多謝支持，但仲同籌款目標差好遠，希望大家可以繼續推

啱呀，但仲同籌款目標差好遠，希望大家可以繼續推

多謝支持，希望大家可以繼續推

Hong Kong Bill推遲到10月23日

thanks for the info

20蚊done

831

就算係p牌
幫推都係表態

日日做實事都出左
大家幫推呀

多謝手足

要推

push and donated

推，呢個重要優先課金

香港人 堅持

早已捐

連我呢啲窮j都課左金
食少兩餐貴野都返返黎啦啲錢
快啲齊齊捐錢啦！

課咗 推

已課，推！

多啲去fb宣傳啦～多啲中年人睇到

已課 推你老！

Sorry 平日大駛，捐得60蚊usd

多謝支持，希望大家可以幫手繼續推

課ed!! 積少成多

Hong Kong Watch

岩岩捐左
接力

捐左£50
推~!

攤

push push

感激你幫手推post

我自己推唔 到

我幫台灣保護傘為主, 因為小朋友過台灣會更多. 小朋友好難個英國生活...成本太高.

都好嘅，各自努力。但支持Hong Kong Watch 亦唔代表淨係支持英國戰線，佢哋做好多國際間聯絡工作

推國際戰線

你睇返個聯署，日本台灣同好多其他亞洲地區都好多議員政要簽名

幫推

[暴大校友要人] 登記出席投票

唔明眾籌點解會由連登做主力

是否假冒的？

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!’

佢哋官方網站本身有donate page，這個眾籌link會唔會係冒名？樓主係點樣搵到？有冇官方認證？（我知眾籌嘅頁面有link去官方網站，但官方網站唔覺有link去眾籌）

東講西讀都share左
齊齊幫推

3600人

推推推

sor 我應該share 埋source
佢official facebook page 有 出過幾次post

課金課金課金。唔止 BNO ， 國際線 HKW 好幫手㗎

課金課金!

Update: 多謝大家支持,而家已經籌到超過35%, 大家繼續努力呀!!!!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

課咗， push

pppp

🤬🤬🤬

請問呢間 fund d 錢放邊個國家銀行

It's a UK-based registered charity so I'd imagine UK.

捐左，佢地係幫緊我地

肥彭好似加入咗？

岩岩Twitter 話肥pan 都入左

喂
肥彭都做咗patron啦
你哋做咗未呀
請肥彭食蛋撻嘅budget可以再賺過㗎

正呀，有得 Apple Pay 捐錢

推，而家都有四千幾人，如果再有六、七千人平均捐五十鎊應該可以達標

已捐
推

連鬼佬都食呢趟水

puhss

Push
利申捐左

p

捐政府回果個一萬

615黑衫白絲帶

巳捐

唔準沉

donate pls!

Pushhhhh

Their official website does have a link to the fund raising page. (by clicking "SUPPORT US" in the pop up message)

推呢啲真正有意義既眾籌啦

Done and push

肥彭都join 咗HK Watch 做咗Patron, 應該大有作為，繼續捐到達標為止⋯⋯

>£200,000!!!!!!!!!!!!!

捐咗A$100略盡綿力

課金

早幾日課左，而家仲未過一半，大家加油

TUI

任「香港觀察」贊助人 彭定康：望全球更多人維護追求自由的港人

香港人有一萬蚊，好快爆

Update: 多謝大家支持,而家已經籌到超過45%, 就黎夠一半啦,大家繼續努力呀!!!!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

仲差成半

有BNO就要捐
如果小人，明顯BNO數線....！

真

而且有平權佢哋都有着數

藍絲，黑警佢哋有BNO就可以用英國法律入邊既叛國罪去處理他們，明唔撚明？

donated

課ed

利申：無BNO

捐款人數及金額皆能反映民意，大家可以就捐錢支持下啦

社民連真係唔知搞乜柒......

已課兼幫推

老婆係死坡狗都幫手捐左

推推推！

[ush

paid

大大力支持

聯署取消777 兩個仔英藉

課左

幫推

比錢呀香港人

49%!!!!!!!!!!!!!!!

少少都有捐

捐ed, 推

幾日前捐左少少
幫推

捐了。。。雖然遲左少少。

Fai la

錢呀

推下先

唔遲呀

幫推，一半都未夠
特別續左bno既更加要幫拖，人地幫緊我地

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

出少少棉力

Pushhhh

Update: 終於籌到超過50%!!!而家連前港督彭定康都加入左Hong Kong Watch, 大家要繼續努力呀!!!!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

搞咁耐先得一半？

shut up n take my money

推呀

岩岩課左

個target都幾高

51% add oil 已share via twitter

statement有無大張D

冇錢

推一推

推下，但我冇BNO,捐咗去比攬炒巴

仲差一半

News update from Home Office:

Just did.

Push

英國戰線中英聯合聲明

不如試推埋英國旗大遊行

要搞個全民港英+英國旗大遊行

Done!

大家有錢捐錢,一百幾十都好過無
無錢就幫手叫親朋捐

再推

快啲幫手啦，多少都好

爽手d啦

唔洗多 每人課10鎊 50000個人就夠

幫推

冇續到BNO 亦都唔想去英國
但係都幫手捐個錢push下
希望會幫到有需要既人

我再push

54%

捐了
推..............

捐左
推下先

55%

俾啲掙扎呀香港人

Update: 終於籌到超過55%!!俾啲掙扎呀香港人!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

Just donated

幫推！

出糧即捐

已捐，少少心意，希望可以出一分力 !

50

仲未達標！

課Ed

咁耐仲未達標！

捐多次先

少少地課咗

岩岩捐

仲可以碌卡儲里數

Push

我冇bno 第一日都捐左少少錢

捐完再捐！

57%

無bno但推

派一萬蚊大家點洗
除咗攬炒巴之外
Hong Kong watch都 ok

唔可以只靠連登, 好多人都無成日留意

twitter有share

香港大部份人都係想不勞而獲 仲想幫佢哋BNO平權 ？收皮啦

推！已捐！

小小意思，希望BNO可以救到多D手足
利申：有BNO，但係唔覺得我可以用得到

捐左50鎊
月尾出糧再捐

:'(

輕輕一推

今個月課咗好多比612

Up

s推

就嚟夠£300,000!!!!

小弟已捐，大家再集氣出錢出力

曱甴近平推

done!

出糧再捐
最近手頭有啲緊

幫手推幾下

多謝支持🙏或收到一萬先捐

推 已課

唔該大家繼續推，直至眾籌成功

其實都岩，點解唔水埋藍絲支持bno平權？

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

開電腦 助攻最後一集view
向頭條新聞致敬

有架，好多呢啲覺得好亂好污煙瘴氣要遠離呢啲咁多“政治”嘅地方

59%!!!

£299,051

課咗

幫手推 過幾日出糧再捐

今個月捐到負資產，要等出糧

等派一萬都okay!

Update: 終於籌到超過60%(>£300,000)!! 派左一萬再捐都得㗎!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

支持 !

60%

still 60%

61%

【突發】原來一蚊可以當兩蚊洗

詳情：
「透過黃蒲捐款給612 = 配對捐款，雙倍捐出！」
黃蒲會將FB Live活動開始後24小時内（香港時間6月20日嘅10:00 至 6月21日嘅09:59），所有透過我們在今次籌款活動中捐予612基金的款項，同時配對捐出相等金額。
*黄蒲的額外捐款上限為美金$20,000 （折實港幣$155,000）

「和你Shop義賣產品」
同時，黃蒲在FB Live活動開始後24小時内 （同上），所有在「和你Shop」義賣產品之收益，將不扣除任何成本，運費或稅金，全數捐予612基金。（例如：閣下在我們網店購買一件$50美金貨品，我們將不扣除任何成本，運費，稅金；直接將$50美金捐予612基金）

黃埔要人

捐左 大家加油

？

唔記得校currency USD okay 㗎可？

得,咩currency都ok

你捐咗未？

快d 捐

雞赴戈

繼續推 直至衆籌成功

必須有支持香港獨立既參選人

$1萬蚊

donated and pish

62%

其實好似係咁回覆推唔郁個POST
要揀人回覆先推得郁

幾時deadline

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

唔知

已經科咗，7千幾人，目標達 63%。

各位幫幫手，英國戰線好重要

hong kong watch 香港鐘錶? 捐錢去買隻錶先

充分表現出香港人的性格

唔係Kickstarter, 唔似有deadline

捐咗2次，下個月大家捐多一次就完成籌款額

派左錢再捐多少少

64%!!

Bro

推推先

終於都65%了
岩岩見到有人捐左1000英鎊

金已課, 本地戰線加油!

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

Update: 籌到超過65%(>£325,000)!! 派左一萬再捐都得㗎!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

我哋要求要有政治審查，唔係有bno係香港人就可以去

改左先捐

唔想藍絲跟去

屌你我等緊你地捐錢幫我呀，個個口爽荷包立，想由鳩我同d手足死？

課ed

66%

9個鐘升1%我覺得係玩撚完了

用錯不推文

希望遲啲派咗錢大家會再捐啦

我失業牙，小小地都比咗啲，希望搵到工。

仲係得66%...

每日一推

扮推

點解停咗無人捐架

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

亡了

睇個捐款額
我諗應該要1萬人捐先達到標
大家加油宣傳下

推返

66%...

67%

推未達標

67%...

捐左 la..多謝大家提醒

香港人咁L窮咩？

P牌推唔郁都要推

人哋幫我哋發聲
籌返多少俾人點都要啦
大家話係咪？

70%未

係

70

點解停晒手
快啲幫下手啦

推極都唔郁

still 67%

就出糧 推

就算得少少都要捐啊

一百幾十都可以，大家努力幫手好嗎

出糧再捐啊啊啊啊啊

68%

幫手pish

咁耐都未過70%

push pls help

pushhhhh

70%未！

各位幫幫手呀 !

今日第二次捐

去到86%

香港人加油

有無收據

唔係想放負，但咁多日都仲係60幾%，究竟香港人係咪以為坐喺度乜都唔做就贏到？
一百幾十都好，請各位略盡綿力。

推。

唔通推唔上第一頁？真心慢

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

pls help

7.1 維園見

捐啦屌

國安法前要加速
捐到幾多得幾多

69%

窮撚捐咗£10

林炒

70未

69

ok

捐左幫推
Ben 同Luke佢地真係好出力ga

捐左幫推

捐咗三次啦
捐咗既快啲返頭捐多次啦
至怕國安法到咗想捐都冇得捐了

乜尼

Update: 終於籌到超過70%!! 國安法就嚟，大家要加油呀!!!

捐咗再捐又得，出左糧再捐亦得，派左一萬再捐都得!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

唔好畀佢沈

出糧啦，再捐！

本身個捐款人數慢左好多
但突然一晚之間又多左100幾人捐

輕輕的一推

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

做D野pls

73%

喂 3 百萬人有BNO身份, 快啲捐錢

仲未夠

係咪仲有得捐？

而家 74% 仲可以㗎！ GO GO GO

走還走
但諗下班手足，班還押緊、被捕、被判刑、被自殺同被送中嘅手足唔係走左就一了百了

啱，但捐錢俾HKW亦唔代表要或支持人走。

可唔可以幫當年無申請嘅人 開返申請

幫手

yes

I think, HKW is lobbying for it

幾舊水幫你爭取到變二千萬
係咪捐都唔捐呀

瞓前一推！

推啦 能幫則幫

推

少少錢都籌唔到俾HK Watch, 點對得住人哋！

97前出世，細個父母無幫我申請，可以幫下我地開番申請？

Update: 籌到超過75%!! 國安法生效，國際戰線變得更重要!!!HKW唔收錢幫香港人做咁多嘢，麻煩大家幫手籌夠佢啦唔該。

捐咗再捐又得，出左糧再捐亦得，派左一萬再捐都得!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

help

Help! Donate左！可否盡快要求英國議會審議97前香港出世但無申請過BNO?

出咗糧捐多一百幾十好嗎

Push
想人幫，自己都要做啲嘢先得㗎

加拿大幫手都係因為HK watch
仲唔課爆佢？？
利申已捐

#drum

加拿大？

hk watch有份幫手遊說

推一下
已捐

不如你揾吓其他post 試吓其他人講個啲方法得唔得先啦?

On Reddit?

推 仲係76%

P牌推唔郁

之前講過一出糧捐 捐左 講得出做得到

#like

捐完再捐

再推不能停

一萬蚊就快到手，應該會有大水注入

721831101111

101

76%

之前捐左，收到一萬再捐

[轉推］
HKDC係喺華盛頓唯一無黨派既NGO

眾籌Link:

注意！所有捐款以美元結算

Twitter:
Facebook:
更多詳情：

大家收到一萬未呀？😂

今朝收到一萬蚊，捐多咗一次一共50鎊，大家要識得感恩

就80

磅水啦望

磅左

學生捐唔得多見諒

回咗一萬水，唔係唔捐呀

同為學生哥捐左1000

推啊！

77%

推..........

表揚

已捐100usd
冇hong kong watch就冇lifeboat plan
做人要識飲水思源
佢呢個眾籌計劃都好重要

佢地官網都可以贊助，性質唔同

推！仲未夠數呀

已捐 推

剛課了

啱啱捐了少少，再推一下

79%

有bno就入錢啦 屌.

捐完記住推一下

和你捐款我很愉快

呢排好似慢左，要係連登以外地方籌款呀

失業中
捐少少

幫手share 下

差少少就80%!

捐ed！

路過望下

已捐.....!

80%

收到一皮嘢可以捐錢啦

80

lm

課ed, 推ing...

Pishhhhh

課左未

Update: 籌到超過80%!! 國安法生效，國際戰線變得更重要!!!HKW唔收錢幫香港人做咁多嘢，麻煩大家幫手籌夠佢啦唔該。

捐咗再捐又得，出左糧再捐亦得，派左一萬再捐都得!!

*手續費可揀Others自己入任何銀碼(例如 0%), 唔係固定15%

wish

push.

81

順便幫手 Share：

81%

PUSH 差10萬

攞左1萬可再課

大家支持下啦！